Figure mystère.
\begin{enumerate}
  \item Placer un point $O$ au centre de la page à peu près et tracer le cercle $\mathcal{C}$ de centre $O$ et de rayon \Lg{8}.
  \item Tracer deux diamètres perpendiculaires $[AC]$ et $[BD]$.
  \item Placer les milieux $M_A$, $M_B$, $M_C$ et $M_D$ des segments respectifs $[OA]$, $[OB]$, $[OC]$ et $[OD]$.
  \item Placer les milieux $R_A$ de $[AM_A]$ et $S_A$ de $[M_AO]$.\\
  Faire de même sur les rayons $[OB]$, $[OC]$ et $[OD]$ avec des points $R_B$, $S_B$, $R_C$, $S_C$, $R_D$ et $S_D$.
  \item Tracer le demi-cercle de diamètre $[OA]$ qui va de $O$ à $A$ dans le sens des aiguilles d'une montre.\\
  Faire de même avec les demi-cercles de diamètre $[OB]$, $[OC]$ et $[OD]$.
  \item Tracer le demi-cercle de centre $R_A$ passant par $A$ qui va de $A$ à $M_A$ dans le sens des aiguilles d'une montre.\\
  Faire de même avec les demi-cercles de centre $R_B$ passant par $B$, de centre $R_C$ passant par $C$ et de centre $R_D$ passant par $D$.
  \item Tracer le demi-cercle de centre $S_A$ passant par $O$ qui va de $O$ à $M_A$ dans le sens des aiguilles d'une montre.\\
  Faire de même avec les cercles de centre $S_B$ passant par $O$, de centre $S_C$ passant par $O$ et de centre $S_D$ passant par $O$.
\end{enumerate}